FIFA18更新 追加球員個人技能

例子：Victor Lindelof

唔知點解load得好慢
貼埋link

e.g. 牙朗 no look pass
[url]我諗真係得佢先做得出咁柒既no look pass - 分享自 LIHKG 討論區[/url]